私樓求1000M plan上網

HKBN巴打可以唔使住啦, 因為我幢野未鋪HKBN線.
有線巴打都唔使啦, 唔想曬大家時間

THX

巴打add telegram:mrbear622
盡量做到最平比你